如果有一日梁天琦當選香港總統

我此生無憾

香港獨立，唯一出路

我願一世跟隨

支那千秋萬世

希望有生之年會實現到

可以奏香港國歌，願榮光歸香港

再百萬人一齊嗌

光復香港，時代革命

最緊要係

天滅中共，全黨死清光

已經得到入場卷做總統候選人

香港總統梁天琦表示 對親中國暴徒必需採取強硬的止暴制亂行動 並已安排香港陸軍於必要時介入

唸起都扯，如果東突獨立埋，習近平應該爆血管

總之

轉手幾多次 滅亡幾多次 都係叫支那

果塊地 永遠係支那 果塊地上住嘅人 永遠係支那人

你錯 係兒登垃圾鍾意俾支那人管

香港第時行咩政制先
議會制嘅話佢做總統都係吉祥物

得罪講句，做到香港施明德已經唔錯

或者幫支那解體都有好出路

有生之年見到香港獨立我此生無憾

好想有人講一句

年輕人你就是最美的風景

自己諗好點革命先啦
一日唔推翻依個政權
天琦一日都只會係政治犯 唔會有被選舉權
直到有我地建立到新政制
先有可能恢復到天琦嘅公民權利

香港要行得好
難聽都要講句搵個好聰明既世界仔做特首
唔可以盡奶共，但個心又要企香港人咁先有歌仔唱
假切一上任就「講獨」
唔計專打自己人既老解，果三萬黑警你估會企邊？
到時一係全民勇武打過，但大家心知無可能

所以係我心目中，獨唔獨都好
都要「先」令香港變成一個有利用價值既地區
咁英美台其他國家先會更出力幫
中共都會因為咁而手軟,甚至有同佢議價能力

所以天琦做到都好
都好睇佢取向

有生之年系列

Push

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

來同行 看見嗎